# DDP0-23

Halo CSUI 2020!
Selamat datang di repository DDP0 Kelompok 23 yaaaa!

Pada repository ini akan berisi :
1. Source code dan lain-lain yang merupakan hasil pembelajaran selama mentoring
2. Latihan dan tugas
3. Solusi dari latihan dan tugas yang diberikan 

Kiranya ini dapat bermanfaat untuk kalian dan semoga apa yang kami berikan dapat berguna untuk DDP1 kalian nanti!
Semangats CSUI 2020!

Salam,

Radit & KD